人民日報—中國只需四十八小時就可以武力征服美國

人民日報

但美國只需四十八秒就可以武力征服支那

支持中國！
心動不如行動！

中史教多一個朝代，定都華盛頓嘅美朝
中國版圖擴展至北美

老衲幾耐先可以武力征服東莞

一宣佈沒收共匪綠卡即刻跪底含撚